窩輪引申波幅一問

想請教下連登巴打 點解兩隻差唔多期既call輪 引申波幅可以差咁遠⋯⋯

今日個走勢兩隻差不多，第二隻上星期個價太低，所以你見到升好多咁

我買左20223 正股升成一點幾% 但隻輪今日升都冇升過 痴線⋯

近排d 輪俾人磨死

聽日正股回

又跟住跌⋯⋯⋯

1928就買期權啦 同埋睇下上星期係咪最後高價成交左